<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:orientation="vertical" android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent">

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:id="@+id/scrollView"
        android:layout_alignParentLeft="true"
        android:layout_marginLeft="0dp"
        android:layout_alignParentTop="true"
        android:layout_marginTop="0dp">

        <LinearLayout
            android:orientation="vertical"
            android:layout_width="fill_parent"
            android:layout_height="wrap_content">

            <TextView
                android:layout_width="wrap_content"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:textAppearance="?android:attr/textAppearanceLarge"
                android:text="Titlu Reteta"
                android:id="@+id/textView"
                android:layout_gravity="center_horizontal"
                android:layout_margin="10dp" />

            <LinearLayout
                android:orientation="horizontal"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:weightSum="2"
                android:layout_margin="10dp">

                <LinearLayout
                    android:orientation="vertical"
                    android:layout_width="fill_parent"
                    android:layout_height="fill_parent"
                    android:layout_weight="1">

                    <TextView
                        android:layout_width="match_parent"
                        android:layout_height="wrap_content"
                        android:textAppearance="?android:attr/textAppearanceMedium"
                        android:text="Ingrediente:"
                        android:id="@+id/textView2" />

                    <TextView
                        android:layout_width="match_parent"
                        android:layout_height="match_parent"
                        android:textAppearance="?android:attr/textAppearanceMedium"
                        android:text="-ing 1"
                        android:id="@+id/textView3"
                        android:layout_marginTop="20dp"
                        android:layout_marginRight="10dp" />
                </LinearLayout>

                <LinearLayout
                    android:orientation="vertical"
                    android:layout_width="fill_parent"
                    android:layout_height="fill_parent"
                    android:layout_weight="1">

                    <TextView
                        android:layout_width="wrap_content"
                        android:layout_height="wrap_content"
                        android:textAppearance="?android:attr/textAppearanceMedium"
                        android:text="Nr. portii:"
                        android:id="@+id/textView4" />

                    <ImageView
                        android:layout_width="match_parent"
                        android:layout_height="match_parent"
                        android:id="@+id/imageView"
                        android:background="#ff86ffe0"
                        android:src="@drawable/ic_launcher"
                        android:adjustViewBounds="true" />
                </LinearLayout>
            </LinearLayout>

            <TextView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:textAppearance="?android:attr/textAppearanceLarge"
                android:text="Preparare:"
                android:id="@+id/textView5"
                android:layout_gravity="left|center_horizontal"
                android:paddingLeft="20dp" />

            <TextView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:textAppearance="?android:attr/textAppearanceLarge"
                android:text="Varza se spala bine, se portioneaza, se pune deoparte.   Carnea se spala, se taie bucati potrivite, se macina de doua ori. . . la fel se face si cu slaninuta afumata si se amesteca cele doua, se adauga sare, piper, boia si cimbru, dupa gust si se pun deoparte.   Separat, intr-o cratita mai mica se pune uleiul, ceapa tocata si se tine pe foc pentru 2-3 minute, dupa care se adauga peste ea, orezul spalat. Se poate adauga cam 50 -60 ml apa ca sa nu se prinda orezul de fundul cratitei. Se amesteca constant, dupa 4 minute se adauga mararul tocat si se inchide focul. Se lasa putin la racorit.   Intre timp se pregateste oala in care fierbem sarmalele. . . punem pe fundul ei varza tocata si sorici sau slanina afumata (cine doreste, nu e obligatoriu). . .   Acuma, amestecul de orez s-a mai racorit putin si il putem amesteca cu carnea, omogenizam bine si trecem la formarea sarmalelor. Luam o foaie de varza, cu o lingurita punem in mijlocul ei niste carne, apoi aducem marginile laterale ale foii spre mijloc si incepem sa rulam (dinspre noi in sens opus). Aranjam sarmalele in oala, una langa alta, pana acoperim fundul cratitei, apoi punem foile de dafin, rosmarinul (bucati de carne sant binevenite aici, pentru cine doreste) si daca doriti se mai poate pune putin soric si aici.   Apoi trecem la formarea celui de al doilea strat de sarmale. . . continuam asa pana la terminarea componentelor. Se acopera cu varza fideluta si cu o foaie de varza intreaga, se pune apa, cat sa acopere sarmalele cam de 3 degete, se da la cuptor la foc mare. . . din cand in cand se verifica de apa sa nu scada prea mult. Cand completam cu apa punem calda ca sa nu oprim din fiert sarmalele prea mult.   Se servesc cu multa smantana si cu malai (paine din faina de malai). Uneori mai pun printre straturile de sarmale bete de marar si cimbru amestecate si cu putin tarhon, dar inainte de a le pune, le impachetez in foi de varza ca sa nu se imprastie printre sarmale. Apoi, la servire, arunc foile cu arome cu tot.   Pofta buna!"
                android:id="@+id/textView6"
                android:layout_gravity="center_horizontal"
                android:layout_margin="10dp" />
        </LinearLayout>
    </ScrollView>
</RelativeLayout>